[今朝Cable講扮民港獨]片：觀眾屌柒譚耀中，支那民瀆DNA！！！

係蟈家新憲下，係咪連"國父孫中山"都唔講得？？點解台灣唔立"蟈歌法"？？

我話你知，中環中山史蹟徑d路牌全部已經拆晒

呢啲老而不，唔明點解可以咁厚顏無恥

我住係中環，我留意佢拆左 pmq果個好耐, 早兩日特登再行一圈睇下，發現除左pmq之上，必列者士街舊街巿，基恩小學，百子里 果堆沿路既介紹牌都已拆晒了。